小弟有幾句野想同各位手足講 希望睇一睇

3個月嘅社運 71真係做得最好嘅一次
但依家開始愈黎愈唔對路 見到地鐵就破壞 對準政權啊 破壞完又比位新聞入話示威者大肆破壞 破壞地鐵又冇意義 你覺得狗鐵會在意幾部機幾塊玻璃咩?

唔係個個香港人都睇連登 佢地唔知點解要搞地鐵 令佢地開始反感 依家民意好重要架 冇民意仲邊有人支持我地 係街邊仲邊有人會幫手出聲

打狗個方面有件事想提你地 點解咁多人企係防暴前面食花生 依家啲狗望佢兩眼就過黎搞你 你又唔係要打 得個口罩做咩企咁前 狗仔衝嘅時候人多一定有人跑慢 有眼你睇好多被捕者都係咁

陣線不嬲都係(前線>支援/救人/遠攻>和理非屌狗)

唔係要分化同指責 絕不割不分化 希望大家諗清楚啲 唔好比仇恨沖昏頭腦 抗爭唔係玩遊戲

1

2

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

3

4

5

6

7

8

9

10